未訓既入黎傾下計

飲完都訓唔著
未訓既留底你想講既野

訓唔著x2

Hi

聽日早起返工
訓教？不了

我都係

捱天光？

眼光光

算係啦，6.00出門搭車

你算好

我6點起身既
都有訓唔到就索性唔訓好過